Poly舊hall freshmen

各位hall fresh識唔識到人 住得開唔開心啊

依家每晚3點幾4點先瞓 殘哂 同埋無食屋企餸 好難柯屎

俾人排

點解ar? 入咗咩hall